遵理June撐警擔任警察會會長

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

之前個post吾見左，邊個剷左

可以印傳單貼分校

身有屎，如果唔係洗乜剷post

做得忍者，一定要識保護自己

［比達哥更仆街］撐警林溢欣yylam,你肯出聲屌警犬未?

支持遵理straight u

老屈？遵理有罷工架喎

5/8佢地係假罷工，員工要返工的

張相點老屈？

Push

推

咁少人推竟然

咁pk! 推

推呀推呀推

原來遵理仲未執笠

push

推！

有邊間補習係黃

皇氣盛？「皇」係代表皇家。姐係英國皇室授權。尼條臭西一係咪扮四條，一係就反共。

蝗氣盛就真

死臭西

哦 呢個女老闆聽聞好撚串架
之前有學生上佢真人班 落堂搵佢問下野
都比佢閪撚晒面 唔撚答學生架

拿 我就聽聞姐

不過遵理仲未執架咩
仲以為執撚晒

但咁講，張相係6月前出的，理性分析，當時警察還是警察，咁當然要睇既係佢現在既取態，唔好推走D本來係同路人既人。
申利:要唔要杯葛佢，與我無關

自六月起佢delete哂FB IG
如果唔撐警，應該出來退任警察會會長，同黑警割𥱊，但佢冇咁做
佢想繼續撐警R著數，叫幾個導師扮黃等學生以為佢係黃絲，再將自己係會長既事淡化
一定要推爆佢

牆頭草從來冇好下場

死老公個果？

不是

呢個就唔清楚，都想大家報料
只有遵理老闆係黑警會會長

我肯定佢藍到仆街，魚革果時佢狂出post 屌

極深藍，做埋警察會會長

屌 我個po 俾人del撚左 咩原因要del我post
明明係佢自己柒post上fb想共享大灣區榮耀

Btw 支持樓主繼續bin c

想食兩家茶飯？無咁易 一係就叫佢出post 支持學生啦屌佢老母

去校園台再開

我都唔知點解會冇左但只少証明到佢身有屎
撐警打學生，冇理由唔推

連仔都要有原因去del post
佢自己唔post上黎咪唔會俾人屌囉
抵撚死

佢用咩方法delete post？

你唔講我都唔覺得俾人del左post
我都無理個post好耐
只可以講六月娘你做得衰野多 一路有人bin你c

Sure

美國清算名單

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

可能會

警察仲係警察？
你第一日做香港人？ 以前貪污，14年雨革，一直都無做過好人
好仔唔當差 當差正仆街呢句嘢都講咗幾廿年啦

樓豬

oneal is so exciting

假撚到

黃絲老師大把

但呢個六月娘係為左討好米飯班主扮哂蟹
其實撐警會

對準政權先啦
十月一都未到
推呢啲post做乜
呢個人點排都唔係清算名單嘅前列

行為比一般藍絲更無恥

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

=假黃店

繼續撐警打學生，同時繼續賺學生錢，佢玩哂

佢地有搞罷課 85全部堂取消喎

食人血饅頭，賺學生錢

一邊就休息一天扮黃

我有d懷疑班燈塔老師係咁係fb ig po支持運動係老細落order?

推
而家好似有大學生義補
遵理？不了

推，呢啲賺香港人錢但撑警真係好難睇

Tui DLLM

佢哋係假罷工，當日全公司職員要照常上班的，已FC

佢老公抵死

比美心集團比可惡
所以一定要推爆佢

人各有志，佢撐警，我撐學生哥，學生哥識選擇邊間讀習社。

yylam 不了

6月梁

兩邊落注屌佢老母

做慰安婦比狗屌就岩啦 一樣低賤

肥cal

良心補習社/小組補習

韻喬補習（emilia同摵時潘）

Tutor Box立方教育（612 85罷工）

英皇 8月5都有罷市

另外下面條link有30個補習界罷工聯署
大家都可以考慮下，全部科目都有

拆校

推到佢執

大灣暉第一句已經講晒所有佢嘅嘢

唔怪得之YY LAM之前都淨係出d立場曖昧不明既文啦原來事頭婆咁撚藍

推 以前個個月俾錢去養佢地 屌佢老母係共狗

依間野無論老細家YY都只係識睇錢

突破心理關口
埋沒良心就埋沒良心啦，講到噤好聽

好呀 佢家姐個老公 Richard eng個女係喺美國讀書美國大嘅 譴返佢返大陸讀書啦

推到佢同yylam 仆街

對準政權先啦
十月一都未到
推呢啲post做乜
呢個人點排都唔係清算名單嘅前列

拉

好似畢咗業 唔好俾全家再入境都ok

佢地有搞罷課啊我話 乜撚野假罷工啊？

we ppp

5/8佢地停課，但員工要返工，即係假罷工

咁係咪有罷課啊？比你答我喇

遵理員工？

有罷課，冇罷工

好似係因為果日排jupas? 利申唔清楚

你係咪盲撚咗？人地話罷工，你講罷課
然後人地咪答你係假罷工，你就係咁講係咪有罷課

叫樓主答係咪有先啦

有又如何？冇又如何？
咁學生見個日佢地話罷工
自然就唔會上堂
但事實遵理係假罷工

整容怪

燈塔日日都食兩家茶禮啦
表面8月5 擺X 成班ON9就以為佢係黃

我地分析一下呢個人個腦

補習社係做學生生意

band 3 既唔會補習，band 1，2頭先會補

大多數band 1 起碼有70%係黃

自己倒自己米

乜撚野見佢地話嗰日罷工自然唔上堂？係佢地宣佈停課喎

5/8 罷課不罷工
但點都係警察會會長撐警

唔只70%

推到佢仆街
全港咁多人補佢！！

學生學費照收 罷課Okay
員工收足人工 你敢罷工？

唔係會補堂/退錢咩？

推到佢仆街

係你乜撚嘢就真人哋一路講緊假罷工，結果都要員工返工，你就插入嚟講罷課
學生下而上決定嗰啲先叫罷課，遵理呢啲叫停課呀，識唔識字

下。咁員工下而上決定先叫罷工喎，乜撚野叫假罷工？

歪理

咪就係宣佈停課，等你有個感覺係佢預咗員工會罷工，而佢唔講員工安排，咪等你以為員工罷工佢冇所謂囉
咪包拗頸啦，想捉字虱又越兜越肉酸，成日都係咁嘅你

牆頭草 買兩邊

笑騎騎
撐警做會長打死班學生

遵理食屎啦

停課又好罷課又好，都係撐警
深藍扮黃賺錢，衰過美心優品360,一定要推爆

好似係網上補課，無退錢
所以唔好話停一日，可能停足一個月都無事，錢都係收到足

你唔罷課都算，扮黃撐警賺學生錢就最無恥

其實咁樣罷課仲衰過唔罷
淨係得學生受害，學費交足，無啦啦變左網上睇片
員工照返工，無分別
公司錢照收，無分別

V

垃圾

推撚左先

從來都冇補過遵理，呢啲濕鳩補習社滾人多

calvin sun

學生幫襯完就比popo打到頭破血流，又拉人

良心教師

係
又要撐警又警比人知又要扮黃呃人

網上補課咁咪即係有罷

哩個係一個定義問題
在家工作算唔算工作，算唔算罷工？
見仁見智，白馬非馬

推呀

罷課都仲係警察會會長

推佢老母 仲上市

罷課又點

老細為左厄學生姐，心入面幾藍
得罪學生唔駛做生意

雖然有部分老師係好黃既

美心集團一樣，員工一樣有黃絲

呼籲中學生咪撚補遵理

有部份係好黃既
雖然我唔知係真黃定係扮黃

你睇下爆炸頭博士一日到黑係度推po

以前補過佢
屌 罷補

老闆藍，叫導師扮黃，呃哂

吾你老母

即割、遵理黑校

歡迎大家聽日去各分校貼10.1文宣

又買大又買細

六月娘你仆街啦

黃導師既話唔應該繼續教遵理
擺明以前缐導師扮黃食兩邊

屌你 June Leung 我以前報錯你LIVE

SHAME ON YOU JUNE LEUNG!!!

唔好再補

POPO BEACON

Hong Kong needs international support

我覺得嗰日無返已經係罷課，唔通你之後嘅日子補上返就唔算罷左？喂大佬幾多打工仔嗰日無返，啲工作要之後補做返架啦，咁又唔算有罷工啊？
在家工作同之後補做係唔同概念喎

罷報

黑警會會長

罷課不罷工，似黃實藍，做會長撐popo

咪再補垃圾YY

呢個FC左未？

吾你老母 抄個唔字100次

都唔撚諗下自己d客全部都係學生

遵理肯定扮黄其實係藍

自己啲客大部分都黃
等執笠啦

剋死老公

師兄 不如學下寫字先？
試著打「咗」 不要打「左」

屌你老母臭閪
今次仲唔乘機推爆佢
我要六月娘死

要執啦

得罪dse雞等執

教你填充作文嗰個?祝你攞2

好似係，揸跑車撞車死咗。

遵理不了

所以咪話見仁見智，唔同人可以有唔同理解

Nangdo

搞唔清自己市場？ 班廢老藍絲要補習㗎？

撐警補習社

六月娘藍到仆街

利申 前員工

點藍法？

嘉勳教育

In Calvin Sun We Trust

唔推佢對美心集團唔公平

今晚元朗開花唔會裝修埋遵理架可
你知啦小朋友冇書讀好慘架嘛

你敢？
會長埋伏咗班popo嚮校舍，衝出嚟打死你

Push
警察會會長昨晚都唔出嚟保護元朗學生，學生錢就識賺

我有d懷疑d老師係扮黃等學生中伏
之後實質成間野都係藍

睇下爆炸頭博士，肉魚，個d 幾黃
但YY就藍

叫員工扮黃，自己係藍，再做埋警察會會長撐警

似啦
如果唔係，我唔覺得班友夠膽係fb成日share/講黃野

一定要推

老處女

Pish

撐警打殘學生然後扮黃繼續賺學生錢，仲無恥過美心和優品360

Push
要推爆牆頭草，美心優品360都冇扮黃，June實藍扮黃最可恥

最大收入來源係咪學生佢地今次含得撚

比美心集團、優品更賤

邊個學生讀=撐黑警撐共

根本好多中學生都唔知佢係深藍店

推爆佢

宣傳下啦

推啦 會長喎

一齊推爆佢
我發現到一個漏洞！大家遺忘咗六月娘！

？

幫推喎

一定要推爆
遵理仲賤過美心集團，用行動撐警

一定要推上藍店list

當年睇住佢來打J
波大大熟女

做咗警察會會長

pish

PUSH

申請裝修

補遵理，入毅進

自修室仲見到好多學生哥
攤晒燈塔d筆記溫
唔好再送錢俾人賺啦

yyteam蔣旻正去選區議員仲贏埋

間野出名垃圾 專呃學生錢

補calvin sun 喇

June Leung 收皮

佢條偽黃好成功呃哂所有學生，仲好好生意，嚟緊上大灣區攪

死老公嗰個？

No

手足啲義補

之前搞罷課扮黃

垃圾學店搞大灣區補習但係又要扮黃罷課

垃圾扮黃藍店

肯定係

當年RICHARD爆咗要補佢
搞到我第一年CE 拎F
心諗呢條仆街

之後嗰年自學反而B返

教到我唔合格

講乜鳩呀 仲話理性分析 我依家智力分析你 你無經歷過佔中？

佢應該係遵理其中一個扮黃導師

咪撚幫襯

遵理做3萬黑警生意好過做高中生生意

中學生咪撚再報啦,根本就係資源多啲note咪好
然後再將啲導師明星化咁捧上神枱
咁就一大堆傻豬豬自動打開荷包

藍絲唔係話教育洗腦？

幫你推下

仲讀遵理果啲咩人嚟

仲以為佢係黃店既蠢人

Push.

高中生生意

咁蠢唔算係人

但佢d職員極大部分都係深黃

美心集團都有好多員工係深黃，唔通就咁算？

藍屍死全家

🤮🤮

推比佢地睇到 一傳十 十傳百

推佢入藍店list

推 藍店遵理

推上藍店名單

不錯

深黃代表沈x暉咪係遵x董事
根本呢間野係中間撚，員工又深黃到仆街

一齊對港共好過

美心集團都有好多深黃員工，冇得姑息
六月娘做黑警會會長就罰大惡極，仲叫前缐扮黃呃學生錢

好彩佢83撐罷工罷課
班老師又深黃

粉嶺暉明村又黃藍connected

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

警甴老雞天使

撐警呃學生錢

藍店遵理

佢出身元朗，自己諗吓

鄉黑勾結，再將學生資料比黑警

2014年點計?

2014王喜都仲係藍既

好大波

唔好比一個假動作FAKE,
佢地全家都藍到爆

佢唔係校長咩？

罷補撐警藍店遵理

罷補撐警遵理

全城學生罷補偽黃撐警藍店遵理

就算佢有罷工罷課
佢老闆都係撐警 你幫襯佢都係比錢藍絲落袋
唔明你執著緊乜